由希望到絕望。。。

依頭叫我信多你最後一次 轉頭就繼續做

人都係唔可以信嫁